腸胃差又為食既入

女朋友腸胃好差但係好鍾意食野
雪糕啊油膩野啊諸如此類
食多少少就會屙
Yogurt 香蕉呢D更甚
想問有無咩方法可以食得開心又放心

佢咁似我既 但我男朋友唔理我

食胃藥

我都係咁但我唔理照食左先

食之前都知柯硬 仲點會唔放心

利申：同類

根本唔需要擔心呢種人
肚痾對佢地黎講係家常便飯
由得佢痾夠再食
你唔比佢食反而佢先唔開心

利申：腸胃差但鐘意食零食同辣
身邊個個都知我慣左我成日痾

Agger
食野唔洗諗會唔會痾 食乜撚都痾
反而仲食得開心

朝朝起第身 吹少少風就肚痛肚柯

其實雪糕yogurt呢D有無相似既替代品
成份無咁易屙？想買/整比女朋友食

最鐘意食三文魚
但食親都會狂屙

成日聽到佢話胃痛，自己本身都好為食所以覺得成日要忍口好慘